有冇遇過外文歌唔知點搵

相信好多巴絲都遇過，就係無端端翻到屋企先發覺有首歌不停咁係個腦到loop，想話搵返嚟聽但係只記得旋律，又唔撚知唱緊乜
我最近就係因為聽到一首韓文歌，俾洗腦，但完全唔識聽韓文，又唔知點Google，淨係記得係一男一女唱嘅快歌，然之後有一段係個男仔連續唱三次ninety one，但係都係搵唔到，可能係韓文，只係似ninety one
如果你有類似經驗，不妨同大家分享下點搵嘅
如果知道我講嘅係乜歌就順便話我知啦

我都有 成年幾都搵唔到首歌

呢種感覺好撚痛苦
btw shazam/soundhound 幫到你

搵首Toca Toca搵左兩日
好睇算易拼音

個問題就係冇機會再聽到首歌

終於搵到，係akmu嘅200%
點搵？我問咗一個韓國friend，唱俾佢聽